可唔可以整個tag 提自己點解會block咗一個人？

姐係係block既時候比我地有個option 寫低原因
咁睇返當初點解要block人，可以諗吓解唔解

支持

姐係好似上面有個會然 小多士我唔知幾時block咗
我通常block4類人
1. 5毛 ，2. 放肥婆相 ，3. 解密9 ，4.小學雞
咁至少有個tag 我睇到我可以知道連9有無ban到啲5毛走

有時block完都唔記得自己點解要block佢 除左幾個出名5毛其他真係唔認得

有可能改咗名我地都唔知邊個打邊個

通常有5毛就有關巴，關巴到時會point out番邊個係邊個

push

agger

我自己就開個excel記低佢既

上連登上到你地咁好心啦

五毛「群龍共舞」